大快活究竟係黃底定藍底

近排日日食佢雞胸飯
有frd話唔好幫襯佢 因為藍底
所以想喺到問問大家

黃
藍

推

喺蘋果落廣告，請杜文澤做代言人，邊度藍

大快活老世係邊個

佢一日仲擺杜生個廣告牌出嚟
我一日都會幫襯佢

正解

就咁睇 大快活真係良心餐廳
好過食大家樂嗰啲
負皮嘅又冇解釋

坑口雞胸飯係淮山汁 藍田嘅係蘑菇汁 再免費配個凍綠茶 輪流食兩邊 真係可以餐餐都食佢

維他

坑口得大快活同chop chop 好少選擇

黃撚到爆，一日必幫襯一次

好評！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

所謂少數怕長計

轉埋意粉真係冇得彈

大家樂細佬

又唔係你嗰幾十蚊
人哋都冇你咁著緊啦

我依家日日食

正確但錯手負皮咗

大家樂細佬, 維他奶侄仔

上網睇佢依家個老闆都冇奶共新聞
又冇做政協個啲，有錢佬嚟講少有
雨革個陣仲出過嚟話會繼續用杜文澤
其實咁樣已經算黃底啦

早年入大陸市場損手爛腳
依家都無咩業務
得物業出租咁滯
自此就專注本地市場啦

所以你可以話佢係迫住黃
但淨係肯繼續用杜生
算係咁啦，野又比醜心同大撚獲好食

利申：打手兼股東

依家仲有用杜生廣告咩？ 好似好耐無見

已無用杜生

利申：員工

知唔知點解依排股價係咁跌？ 3年低位

利申： 有貨

what about KFC?

反送中以嚟冇出過聲當佢黃

反而大家樂有講過罷工會彈性處理

on9
唔通食美心？

block

你fd on9

成日食佢個哩腩同雞胸意

雞胸紅米飯走汁加飯多菜

係, 都幫襯, 唔會食藍店

KFC 係怡和餐飲 怡和即美心 完

駁唔到

宜家出街就算好食既藍店唔幫襯
黃店不理質素都食好多

好食 但藍底 就不了

服務嚟講算係好過其他同行
次次食晚飯個staff問都唔問我 就幫我搞送餐服務
佢係咪覺得我係傷殘唔識自己拎
之後啲冰碎到仆街 會令杯嘢好凍 我次次都要嗌少冰先頂得住

淺黃同中立之間

因佢家族另一親兄弟是開大家樂

大家族是維他奶（好似係），是藍色

我食果幾間都冇左杜生個牌

咁用緊邊個代言？

睇咗新聞 關唔關反狗事？

不過大快活都有啲鋪喺Sell hk
我諗緊佢換鋪位應該好大成本

已無同杜生續約
唔駛利申

大快活係用大陸藍到無得再藍既代工廠運食物落黎賣
咁你覺得佢藍定黃

應該冇顏色

其實, 連鎖+上市既公司, 有邊間係黃?
黃得既, 9成都係細舖

低調啲

咁黃+藍算唔算係冇顏色

大快活橙色喎

杜生廣告收左好耐喇喎

大快活除左廚房入面同佢個食物工場極污糟之外都冇咩問題

話之佢黃藍，難食既我一律唔會食

好似杜汶澤拖糧單嘢爆出嚟就冇咗佢啲廣告

雞胸餐嚟講 大部分做gym嘅都會覺得好食

厚德一碗肉燥都係大快活集團

橙底 白色圖案。

一個大快活飯： ～$30
連登用戶人數(未計無註冊CD-ROM)：最少30萬

$30x$30萬=$9000萬
連登一個市營業額影響力：$9000萬
$9000萬x(早市+午市+晚市)
=2.7億

連登一日營業額影響力=$2.7億
連登一個月營業額影響力
$2.7億x31
=62.2億
連登一年營業額影響力
=62.2x12
=746.4億

(港豬澳大橋：359億)

只要連登會員每人每日三餐食大快活，大快活夠錢起到兩條港珠澳大橋

但係大快活算好食架啦

員工藍呢，著黑衫去食野，舉曬手都唔幫我執枱，仲要係我隔離行過去後面執，無視我

唔知點解就算冇再用杜汶澤
但一提起大快活就會諗起杜汶澤
已經完美咁捆綁左一齊

差唔多3日食一次

杜生冇代言好耐啦
不過打後佢都冇搵人代言

琴日食黎學生跟餐送大杯野飲，紅豆冰都有

咁啱食緊雞胸飯

坑口大快活開係黨鐵連理街入面，咁我到底幫唔幫趁好

個個好似你咁諗 香港一早玩撚完了

ching 識食

杜生之前有感謝過佢係14年後仲請佢做代言人
快餐店好似得返佢係食得落
希望唔好比人逼做護旗手

今時今日仲會恆常係蘋果落頭版廣告既
得返KFC 同大快活

其他大型連鎖一律跪低晒

有人夾硬要屈佢藍冇野好講
有再用阿澤或者有D 員工藍底真係冇得講
但要罷一定唔輪到佢

唔講黃定藍都一定揀大快活
大家樂晚餐又貴又難食
我不嬲好珍惜食物盡量食晒
但大家樂個海南雞難食到 我食唔落
係我人生食過最難食嘅海南雞
幾乎諗唔到咩係好食 最好都只係叫食得落
仲要貴

我要求已經好撚低

$30*30萬 = $9000萬........

小弟心算唔好 唔好屌

下？冇左好耐啦喎

連登神算 咁都有得笑

請得杜汶澤點會係藍

你呢條友肯定唔係做大事既材料

大快活忠實fans

當一個星期食兩次
一個月都貢獻左3舊幾

Fail多左個零呀ching

知啦唔好再屌

好似個個星期轉汁

醜心

唔洗拎出黎講啦依d野

邊度見到KFC係怡和

但最近好似唔見杜汶澤廣告？

誠哥

Morning sir 知你地收埋好多啲陰質錢，落下面洗啦

KFC 香港係一間叫 Birdland 嘅公司特許經營嘅
Birdland 以前係太古旗下
但之後俾怡和收購咗
所以KFC 香港都變咗係怡和旗下

日日食佢個雜扒餐
56蚊3扒一腸連菜連粟米飯連可樂
次次都飽到行唔到出門口

喺時候 食到佢爆

得罪講句 誠哥都係做戲比西方國家睇啫
所以先敢追返嗰條數
佢黃唔黃我唔知 但唔係藍嘅......

想知點解冇再代言

我唔鐘意杜文澤 但大快活不離不棄有良心
我會繼續幫襯

大快活啲廣告係用英皇人 唔知黃定藍

起碼係本土

好撚好笑呀

羅氏

黃到出油

係咪加薪真係有5%咁多，睇業績話人工同租金都上升唔少令利潤下降，仲減埋股息
但呢排見佢插水，舖租有望下調想做股東

個咖哩飯好掂！

杜文擇一日係到巴打都唔洗擔心

上年好多人升左加薪
但我㡳層無加5%咁多

晚飯本身係有得送餐 唔關係唔係傷殘

大家樂同大快活都係同一個家族

大快活好睇杜生 當佢生招牌一樣 俾好撚多錢佢做代言人

杜生一日係代言人 大快活一日都係黃！

開始驚以後食大快活都要排隊 連位都冇得坐

點解同大家樂同樣價錢 但服務味道可以差咁遠
碎冰機已經贏過大家樂幾條街

話加得少員工會唔高興，平均5%算係咁啦
反而加完人工，股東減咗息股價又插

屌 即刻食餐支持下先

大快活進軍支那市埸，比支畜狗官貪污蝕大本，憎支畜多過你同我

同一家族但係黃？

所以華懋小甜甜沒有投資支那

根本你個frd自私驚太多人幫襯自己要排隊
先同你講係藍

黃
利申日日都食大快活

同意! 而且支持就是支持，這是態度

推！

又黃又有雞胸飯,D姐姐又好禮貌

積小成多 成個連登每人幾十 我驚掉得死你

ok咁以後多d食

大快活d姐姐個個都好有禮貌
唔知佢地待遇好唔好？
overall佢d食物質素係好過其他快餐店

仲有咩
慈雲山轉左做垃圾沙律+蚊型肉醬意粉

有
另一個係茄汁豬排飯

杜文澤

係呀冇左，我諗大快活都承受住一定壓力

我食到佢破產都得

黃

我住個頭冇大快活

知你大把錢，大把陰司紙

咁咪連7仔都唔幫襯得？

睇嚟要去返百佳幫襯誠哥

你個friend 先似係藍底喎

好多人啊唔想排 排到天黑都未到

啲阿嬸好鬼鐘意打尖

大快活咖哩牛腩

金拱門下面 以前大班嗰位 都好似開咗個幾月

喺蘋果落廣告，請杜文澤做代言人，邊度藍
正解

主要睇好唔好唔食
唔通黃底餵你食屎你都幫襯咩
係, 都幫襯, 唔會食藍店

好食咪多人排
呢間野幾抵食 知道係大快活之後成日去食
利申打手

然後轉吃大快活同隔離八方

分左家好耐啦
一個做維他
一個做大家樂
一個做大快活

大快活難食過屎

等各位連登巴打一人一滴精射落你老母個hi度
少少唔怕計喎

如果本地人都罷食
就真係死路一條